# jinja_db_api(WIP)
これは、神社のデータベースのAPIです。CRUD操作が可能です。
Go言語で書かれていて、フレームワークはGinです。
なお、このプロジェクトはまだ途中になります。

Docker環境で開発を想定しており、Docker Composeを導入しています。
またモジュール管理には、GO MODULESを採用しています。
併せて、ホットリロードで開発できる環境を作っています。

なお、最初のDocker Composeを利用した開発環境構築時は、
```
command: fresh
```
の部分をコメントアウトしてから構築してください。
GO MODULESとの兼ね合いでコメントアウトしていないと、うまく起動できないと思います。
